Als een vrouw verbergt haar gevoelens met dezelfde vaardigheid van het object, zij kunnen verliezen de mogelijkheid van vaststelling van hem; en dat wordt dan maar slechte troost te geloven de wereld even in het donker.
Er is zoveel van dankbaarheid of ijdelheid in bijna elk hulpstuk, dat is niet veilig achter te laten.
We kunnen allemaal _start_ vrij--een lichte voorkeur is natuurlijk genoeg; maar er zijn maar weinig mensen die zijn hart genoeg om echt in liefde zonder aanmoediging.
In negen gevallen van de tien een vrouw had betere show _meer_ genegenheid dan zij voelt.
Bingley houdt uw zus ongetwijfeld, maar hij mag nooit meer doen dan haar, als ze niet helpen."
